NBA 冠軍令

從來MJ都只得一個
二五仔有數十個
然而KD 淪落最尾只有投敵沒避忌

屌你老未 在那結束一刻jr送大禮
請僅記呢個廢柒勇士成就
全靠傷兵先贏到

推到勇士收皮

勇士世界冠軍~

Hawks

垃圾-6球隊

hawks<<<<<all